陳百強生日無人開post

小粉絲的me對你唔字
呢幾日忙4
Happy belated birthday

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

孱仔強點解要自殺？

depression

愁緒揮不去苦悶散不去
為何我心一片空虛

點解唔開心？

愁緒如何自控 悲哀都一樣同
情意如能互通 相分不必相送

Love Danny
雖然我係90後，但係陳百強嘅歌真係cls咁好聽

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究

其實呢段可以套落去講香港嘅時局

915三百萬人 缺一不可

呢個真係無人知

我顧望你無話講，思想走了光

聽我老豆講佢接受唔到從事業高峰走下坡，花無百日紅

時日如飛 我似呆在這地
任一天天過去 任一生飄過去
任一切飄去再沒法追

總之，陳百強的死因全部歸類為意外事件，家人也沒有追究，即便是各大蹲守在瑪麗醫院門口的媒體報紙們也突然守口如瓶的只是簡單的報道成陳百強常年嗜酒用酒送服藥物導致中毒，並沒有節外生枝亂寫亂說。

聽說你在這刻想我 聽說你在記起我
我也記著每刻往事 也記掛你在哪兒

佢死因係OD

又有機會佢比人教壞咗學人去吸毒

自細聽番黎嘅version都係Overdose
Depression 係今日先知

孱仔強果個年代啲人好柒，著西裝個肩頭超大

我聽開係depression

佢老母好爛賭，好似，成日唔理鳩佢

最鍾意呢首

老一輩D張國榮haters成日話張國榮靠關係但紅過陳百強害到佢抑鬱最後死左

啲歌好勵志

啱啱問阿媽
佢話無人知 可能係吸毒

時日如飛 今天在我心裏
是充滿不褪的記憶

咁自殺都有原因架，唔開心嘅原因係乜？

一代偶像，令人懷念

呢啲似陳百強hater多啲喎
講到陳百強咁小器

有機會係有毒癮，佢個樣咁孱

問過老一輩又無人答到我

反而宜家少人提

算啦，都過咗去啦

如果牙強依家出道可能會係跳火坑level...

唔係囉, 講果D人好撚憎張國榮, 但年紀比較大,
又正常, 陳百強係最尾果堆傳統歌唱明星,官仔骨骨, 企響度唱歌, 類似更早關正傑果類, 張國榮代表走向偶像化同多棲發展, 個樣大於唱功, 老人家唔鍾意張國榮鍾意陳百強

張國榮實力派偶像
雖然唱歌無Danny仔咁好聽

強仔好彩出世得早

孱仔強係幾柒下

對陳百強既印象就係佢幾靚仔

我聽係od

凝望世界級

下..我覺得佢幾ok喎

終於上水

一樣都係有錢 識玩好多樂器 同埋少少離地

除左人中位果度有粒墨外近乎完美...

掛住me ?

火坑多樣化好多喎
而且Danny仔歌路好傳統

咁樣仲唔柒！？

仲以為你出左咩事

= = 咁黑心

我聽返嚟係佢老母成日打牌唔理鳩佢，所以唔開心

你又岩既
火坑仔能歌能舞又識奶家燕媽媽塊閪
依家仲要做埋數學家...

新戰線—Pornhub

都係老母姐
我記得佢老豆好好人

曾經佢既歌都陪左我好多晚

以前做偶像好慘架，要非人化，唔可以屙屎、結婚，你睇下劉華

娛樂圈由古至今都係俾有錢人玩

佢個款都係藝術氣息好濃厚既人
唔知有冇搞gay...

陳慧林咪係囉，有個有錢老豆捧紅佢。

佢同林敏聰係同學，問佢

但強仔出道果陣冇依家咁資訊發達
其實強仔外型好好...著衫又好睇
想J

聽講好似係

果個年代無一個人著衫型

除咗好少部份嘅人

咁又無得出櫃，會成日屈住屈住

張國榮 fashion design出身

我愛強b

佢HKU讀乜架？

牙哥唔係英國讀番書架咩

黃偉文就中大讀SOCIAL WORK

係啊uni of leeds fashion design

仲清楚過我

細龜就中大SOCIOLOGY

以我所知佢FIRST DEGREE喺HKU讀，唔知有冇畢到業

上面邊個撚樣話哥哥唱歌無danny仔咁好聽
兩個都咁好聽

太陽花同飛出去 陪左我好多個晚上

等 寂寞到夜深

呢首幾好

成日睇佢地啲wiki

以前啲明星都高學歷㗎

許冠傑係HKU，冠文就好似中大

香港娛樂圈輝煌時期

謝安琪HKU，老孫中大

好似香港佢係讀英國文學

深水埗手足！今晚見！

18區集合．九龍塘大合唱

依家係全球化，我哋嘅眼界闊咗好多，除咗本地，我哋仲睇KPOP，英美日都睇，所以依家做明星，除非你好有實力或者屋企好有錢，唔係就好快玩完

我都記得佢係讀HKU，果陣HKU無FASHION DESIGN，POLY都仲係理工，未升格做大學

依家個個都係知識分子啦

每個年代既審美觀都唔同，20 年後你睇番自己都係好撚柒，
Danny 仔講緊佢中後期著衫風格（重有髮型）都算前衛，依家睇番落去都唔會out得幾多，正係呢分fashion sense 係果個年代都唔會幾多個人有，加上資訊唔發達，你話佢係唔係最好睇，未必，但係一定唔會係柒對比起同期既歌手
其實佢係好留意外國既新事物，潮流觸覺再加上佢個人追求既美感先做到佢自己風格。

Btw Danny 仔生日快樂

咁有好多人柒過佢嘅

講講吓陳百強變左講張國榮, 所以D老人家講法唔完全錯

好似stranger things 個老母。。。。

ching驗眼

又靚仔又有音樂才華, 迷死唔少港女

問野風 踏遍 幾多 長路 方可 見到理想都

呃到啲腦筍都未生埋嘅無知少女啫

諗起《親愛的你》係Danny昏迷期間發表, 真係心都碎埋

冥界三巨頭，家駒、國榮、百強

未湊夠4隻腳打牌，打三人麻雀好邪架，聽講好惹鬼

咁梅姐呢

所以陳百強選擇單身可能有佢理由

係喎，原來一早湊夠腳

想問大根絲點解咁憎陳百強?
見你成日jer住佢

佢唱歌真係好正

我唔憎佢

佢同翁靜晶先係最襯

叻哥，生日快樂🎂🎉

講陳百強梗係貼翁靜晶啦, 貼埋d 韓妹都唔知乜水, 又唔啱時代

我係同時陳百強同張國榮fans

我覺得Danny好有眼光
一早就睇中佢

唔奇啦, 佢哋差唔多同期出道, 又一齊拍過戲, 好難唔相提並論.

加埋鍾保羅, 一部"喝采", 三個男角都係英年早逝, 好唏噓...

陳百強爸爸陳鵬飛係錶壇老行尊, 佢創辦嘅錶行依然健在, 如今兩仔爺喺已經天堂相見

睇返當年"荳芽夢"劇照, 當時81 年, 17 歲嘅翁靜晶真係屈晒機, 上面貼埋d 韓妹, 唔知乜水又唔啱年代, 真係九唔搭八

可惜係翁靜晶冇眼光, 諗起佢俾條大三十年嘅大叔啪啪啪...

睇番當年《失業生》嘅地鐵再對照今日黨鐵, 真係令人不勝唏噓

生日快樂

當年仲係英屬香港, 今日......

市區線英製列車都步入晚年, 之後俾支國產品取代

不要再說啦
以前地鐵代表現代化
諗起緣份呢套戲
拍到地鐵好靚

Happy birthday to me

心中想你 如今想你 懷念昨天的你

生活靜靜似是湖水 全為你泛起生氣
全為你泛起了漣漪 歡笑全為你起

情令我瘋狂 未可掩飾那份狂
現實盡變幻象 如墮進一張光的網
令我心閃亮 這憂鬱的眼光

生活淡淡似是湖水 全為你 泛起生氣
全因為你 泛起了漣漪

留下歡欣的印記

踏破多少波浪和荒土
至能含笑地停步

眼淚在心裡流 此際怎麼開口
前事在心裡飄浮 情意令人太難受

郎才女貌

為何你的嘴裏總是那一句
為何我的心不會死

今日明明牙哥生日，牙強7號生左了
嗚失業生好撚好睇

明白到愛失去 一切都不對
我又為何偏偏喜歡你

今天的他不錯是偶像

愛已是負累 相夏似受罪
心底如今滿苦累

哦，你拜偶像，聖經話拜偶像要落地獄

舊日情如醉 此際怕再追
偏偏癡心想見你

有了你 頓覺輕鬆寫意
太快樂 就跌一跤都有趣

推